[真係有圖］終於俾我遇到裸聊騙局啦！

話說早幾日fb無啦啦有條日本妹add我 而且係有共同朋友 我以為係大學同學所以就accept左。無耐佢就DM我

之後我就同佢傾閒計 由佢話佢亂咁add人又主動dm人仲要俾心心emoji，我就知呢條女好可能係騙子！我想睇佢會用咩手段哄我入局，所以我將計就計咁溝下佢。

圖都冇張講乜都得啦

Sor貼左死圖

Takashi 鬼佬至愛日文名

有冇樣睇下

戲肉來了！

?

最後我當然無上當 已讀不回玩到呢到就算

此post已完

騙局在哪？

樓主開頭真心以為有日本妹送上門

我應承佢玩裸聊 佢錄9我之後勒索咪典型嘅騙徒手法囉

你都未俾人勒索你點知係騙局，可能佢真係想同你裸聊

留名

屌 以為有圖
樓豬真on 9 同人傾咁耐